其實外國有冇類似「速龍隊」咁既防暴警察, 定係香港獨有??

感覺上睇番外國示威, 好似未見過有 速龍隊 呢個兵種
速龍隊 衣著明顯同其他防暴警察唔同, 比較獨特, 然後一個小隊衝出來突擊示威者咁

即使是法國 咁專業既防暴警察, 都唔見有類似 速龍隊 咁既特別小隊
是否香港獨有??

外國好似盡量以驅散為目的
香港主要係拉人

烏克蘭 別爾庫特部隊

都係針對性，2014 義士玩死守，2016 搞突擊，傳統既防暴有名你叫係防止暴力，機動性低，但宜家整隊速龍就係為左快速行動同突破

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

外國好似盡量以驅散為目的
香港黑警主要係拉人殺人

個名咁柒...好明顯國產

人數5000人，全部飛虎隊級數

呢班仲仆街d 出埋實彈殺人

快速應變部隊

你肯定？
次次都係咁開槍
根本係以洩憤為主

其實我係到諗
如果外國有 速龍隊, 應該好快收皮

因為香港示威者太軟弱(現在慢慢進步緊, 但都是太軟弱)
速龍隊 先可以幾十人衝出來威

如果速龍隊 在法國/希臘/烏克蘭........幾十人衝出來, 可能被幾千示威者圍毆, 出唔番來

我覺得係riot police裡Arrest team

中文名叫 金鵰部隊
烏克蘭示威果陣勁出名, 出名殘忍

革命成功後, 新政府第一時間清算佢地
但好多人逃亡左去投靠俄羅斯

香港嘅防暴警仲算唔算防暴警

未用實彈, 都算既

反而 烏克蘭革命果班就真係痴線, 用狙擊槍射殺示威者

"snatch squad" tactics might also be used where several police officers, usually in protective riot gear, rush forwards, occasionally in flying wedge formation to break through the front of a crowd, with the objective of snatching one or more individuals from a riot that are attempting to control the demonstration at which they are present. The target may be a leader or a speaker, or someone who seems to be leading the crowd. This tactic was used in the 2011 England Riots, most notably by Greater Manchester Police who deployed this tactic in Manchester city centre on 9 August 2011.[11]

A more straightforward tactic police may use is a baton charge which involves police officers charging at a crowd of people with batons and in some cases, riot shields. They run at the crowd hitting people with their batons, and in some situations use riotshields to push them away. Baton charging is designed to cause the maximum amount of pain, in the hope that they would be compelled to move away from the scene, dispersing the crowd.

速龍存在就係散佈恐懼

不過 速龍隊 是由特警 (飛虎, 機場特警, 反恐特勤隊) 組成

外國應該唔會用反恐特警 去打示威者
否則一定被人屌到仆街

除左烏克蘭果班金鵰

「金鷹」部隊

同埋我發覺一樣野好搞笑

次次香港示威, 都會出動一班 便衣CID 去打示威者

明明便衣CID 應該去查案, 收情報
打示威者根本唔係佢地工作

呢班便衣CID 仲要著住便服出動, 連防暴衣都無
實際上最低戰鬥力係佢地

沙田廣埸激戰, 連毒品調查科, 商業罪惡調查科 呢D唔關事既 都來湊熱鬧
結果係沙田廣場 被人搞到勁狼狽

一樣係和理非

當豬射

冇話香港特別好 全世界啲閪政府都係當人係豬

南非 呢D垃圾國家就算啦

隨時仲衰過支那

蘇丹快速應變部隊

呢樣真

以色列呢啲閪狗都係痴撚尻

美帝都係唔理

有炮在手 理得你死